點解鬼佬劇唔見有無線嗰種婆媽溫馨劇情

有

friends

因為鬼佬一畀人關心嗰陣，即刻大嗌“You don't know me”

Cw嗰堆好多

breaking bad 主角老婆條線

無睇過this is us 咩

樓主係咪唔睇sitcom